1. Question 1: 
Which of the following statements describe security incidents and events?

Answer: All security incidents are events, but not all events are security incidents.

2. Question 2: 
What process is used to provide a blueprint for effective incident response?

Answer: The NIST Incident Response Lifecycle

3. Question 3: 
Which step does the NIST Incident Response Lifecycle begin with?

Answer: Preparation

4. Question 4: 
What is a computer security incident response team (CSIRT)?

Answer: A specialized group of security professionals who are trained in incident management and response

5. Question 5: 
What are some common elements contained in incident response plans? Select two answers.

Answer: Incident response procedures and System information

6. Question 6: 
What are investigative tools used for?

Answer: Analyzing events

7. Question 7: 
What are examples of tools used for documentation? Select two answers.

Answer: Cameras and Audio recorders

8. Question 8: 
Fill in the blank: An intrusion detection system (IDS) _____ system activity and alerts on possible intrusions.

Answer: monitors

9. Question 9: 
Which process uses a variety of applications, tools, and workflows to respond to security events?

Answer: Security orchestration, automation, and response (SOAR)

10. Question 10: 
What happens during the data collection and aggregation step of the SIEM process? Select two answers.

Answer: Data is collected from different sources and Data is centralized in one place.

